title: 莫道不肝肠
date: 2017-12-24 11:27:26
categories: emotion
tags: [emotion]
---



莫道不肝肠

没有人会给你这么多耐心，来容忍你这样的拖拉，你这样中二的感觉。。

真当是说出口的那一句，还是。。

承诺不了，就不要去说大话了，只会让自己都看轻自己。。

其实还是胆小，自己不擅长的事情，不敢去做，不敢去承担，只想着逃避，who care you

之前已经打算好了，何故做小女儿态。。

做不了别人眼中的自己，做好自己眼中的自己，算是一个卑微的acer的一点梦想吧。。

